［真係好痕 有圖］皮膚劃痕症點醫好

呢個病困擾左我好耐
我中二果時出過一次好勁嘅蕁麻疹（全身皮膚，面部）。好返之後就得到呢個病，每一次有創傷，就會跟著創嘅位置出現痕條，想睇下巴絲有冇人對呢個病有認識
試過Google都唔知有嗱辦法適合

我都有，一路都搞唔掂，慢慢發現天氣一轉就仆街

都唔知點算好

仲以為得我會咁
我都想知原因
小學都係試過有皮膚病(唔記得咩事)
之後就一r痕就會咁

我以前睇咗幾個月中醫，話濕，食啲藥屙到我仆街，但又照痕，屌

我都係咁, 不過無為意到

我都係咁 呢幾日痕到傻仔咁

嚴重起上嚟可以用指甲劃寫字

冬天r完冇人睇到
夏天r完又紅又腫，比人問咩事
我都想知發生咩事

睇過醫生 話冇得好
通常忍手唔r

睇中醫同戒下口會好少少，不過因人而異，我就係失敗嘅例子

絕症？？

揾中醫問下 天灸 果啲得唔得

風爛？

用有機冷壓椰子油查
服用維他命C 一日最少飲3L清水
抗炎要好大劑量 講緊一日10g 以上 唔係食粒橙同奇異果搞惦

自己會好 (好似係)

我都係蕁麻疹患者，絕症

仲有皮膚唔好 身體發炎既人 食油用D超市精煉好清既植物油係好有問題(一般家庭用油 出街開餐都係吸收大量)
去重慶大廈買一大樽ghee(印度牛油)黎做食油代替會好好多

再唔係就復古學以前D人自己炸豬油都比精煉植物油好得多

好絕望

間中都會
但耐唔耐先發一次

原來咁多人都有

有冇試過食治敏速

用過日本蔓秀蕾敦一隻銀色藥膏 即時見效

出左兩年幾 隻藥膏對我一啲用都無 食藥都食到有哂抗體 真係要早睡早起 三餐定時 少飲汽水 調理好成個人先會有改善 好難keep

我都有，不過唔係成日

我諗我嘅情況用藥膏應該冇幫助...
我個情況係''受左創傷''就會出相應形狀嘅瘋團
過一個鐘左右就會消散

之前生左半年到 依加好返哂
我諗應該唔係絕症，但自己咩都冇做過就好返

分少少自癒能力俾我啦～好嗎

我都有lol
蕁麻疹好似唔會斷尾
身體一差就會翻發...
俾蚊咬完，d蚊難通過好撚大粒

冬天乾燥會出現，會痕，一 R 就出痕，搽左 cream夠滋潤就乜事都冇

same here
嚴重時上面，睇咗兩年西醫，開類固醇整到面皮薄
好撚驚即斷西醫，搵中醫
以家個中醫醫得好我，不過都係介口加飲中藥先好得返
好難斷尾 以前成身都有，以家集中係面，屌

絕望真相

我都有，有時著褲，大比內則都會生勁多，又r唔到

以前中過手足口病，同時出埋呢個病，
皮膚敏感到係用指甲揩到都會腫

睇西醫畀啲藥食到傻仔咁又勁易攰無乜用，
之後娘親搵到個老人家話用菊花煲水沖涼
沖咗一個星期左右就斷咗尾

有咗個病好多年
搵咗好多醫生食咗中西藥都無用

有蕁痲疹的話其實係你身體差先會有， 我之前試過有次成身好多傷口又過敏，身體勁差之後就出現依啲症狀。 後尾飲左一個星期中藥就無再翻發過。

利伸：學緊中醫，個時搵既中醫係我老師。

救下我啦

咁快沈...繼續搵幫手

我好似都有
但無理到

巴打你有時身會唔會好似俾蟻咬咁勁痕啊

我沖完熱水涼果陣，對腳板就好似畀蟻咬
上網睇過蕁麻疹唔可以沖太熱嘅水，因為會令血管膨脹，令病情嚴重
但天氣咁凍點沖凍水涼喎

真係咁猛料?
用新鮮菊花定係平時泡茶飲果啲菊花乾？

上網睇過有20%人係搵唔到原因的，呢種病好難根治，唯一個人生活要檢d，食抗敏感藥吊住命先

食完根本做唔到嘢

我都會
不過無影響唔搞佢

細個成日有出
每出一次就睇一次醫生
大個咗之後因為身體強壯咗就冇出
不過我個人膚質都容易敏感 生野
宜家夏天太熱胸前都會生粒粒

想問下樓主你好返未？
我都係咁呀